袁爸證實英國果邊..............

左膠垃圾國會當道，一直只想做生意，淨係想香港繼續保持番一國兩制(做生意上既方便)
大部份英國國會既人仲係訓緊未醒

見到英國咁快制裁白羅斯.
香港就拖咗年幾仲考慮...考慮...
就知根本唔係時間問題.

日落國衰過流浮山

英國滲透既程度一定唔會比美國少

其實全世界都一樣奶共

拜登上台之後美國都係

你睇唐人街個生態，幾年已經變到咁就知有問題

同美國班精英廢老一樣

諗唔到滅共英文

borris johnson算係比較貼地
政策上，borris同其他人唔同 唔算太blue blood

如果拜登上台
香港同台灣都會玩完
不過有成個世界陪葬咁解
尤其美國
大家有機會親眼睇住美國變支國契弟兼殖民地
仲有機會睇到全人類文明喺支國帶領下步向衰亡
都算不枉此生啦

白羅斯喺歐洲
地緣政治嘢梗係肉緊好多啦。。。

如果世界最強國家美國都可以咁樣就俾中共控制到。咁中共真係世界最強，我都唯有佩服中共，做中共隻狗喇。

只係我唔會認為拜登上台就即係美國做中共契弟

仲有兩院搞鳩佢
夠膽亂嚟仲可以彈劾

論總統權力制衡無國家做到好似美國咁盡

都係跟返啟示錄所描述末世景象，大紅龍地上作惡。

臨終前 咩都玩得喎
見女就姦
見屋就拆
見人就殺

只要你埋到堆個世界任你玩

我話有可能啫
我同你都唔知支國埋咗幾多針入美國
參眾兩院可能有人未現形
拜登上到位形勢就有機會唔同晒

你上FB睇BBC啲留言就知英國佬左撚過美國好多

日落廢國
Only sun set

唔只左
直情蠢
班平民睇唔到支國嘅野心有幾大
仲以為支國離英國咁遠
同佢哋無關
殊不知支國隻手一早伸咗入英國N年

咁又係

我成日都會諗，如果當初納粹冇侵略其他國家嘅話，德國啲猶太人被殺晒都唔會有國家軍事介入，因為所有政府都只會顧自身利益

正如今日嘅新疆，西藏，南蒙古

睇下將來西方國家會唔會救台灣

咁要睇下支共收買到幾多國家

呢條友講野仲有人信?

你咪唔好信囉

列寧同希特拉都無機會見到嘅景象，我地竟然可以親眼見證呢個世界仆街，真係不枉此生。

死咁多人，為左爭取變返一國兩制？

扮貼地

雜種一早講左幾年人類命運共同體啦

係之前你地唔明佢講緊咩姐

其實都係睇緊美國頭
侵贏左 英國又好 成個歐洲都跟風啦

講到拜登上台就世界末日咁
兒登真係好多國際關係專家

睇住班白左憨鳩後知後覺，發現唔可以再隨心所欲咁講嘢，溫水煮蛙已經煲滾水想走都走唔到

你都咪話唔心涼

你去香討咯

全世界都係仆街
當我地condom

RMB真香

信你？
btw袁弓夷好壞消息都講
如果係假話點作得到

英國人一向認為死咁多人係BJ事，唔係支那問題

唔通真係同你有親？
當年美國都唔係捱義氣幫英國打二戰啦

等下啦
國際局勢心急係冇用

連登：我唔理總之反侵就係奶共左膠民主黨

push

毫不意外 早就喺中英聯合聲明嗰陣已經好清楚

搞到好似爭飯食咁

其實英國之前有民調話 8x% 人唔信支那，已經好勁

同埋事實上 BJ 啲防疫政策真係碌撚
佢軍師違反禁令，第二日就走去放寬禁令轉移視線
最近第二波爆發又走去屌後生
政策又瘋狂 U-turn
因為疫情所以停咗 A Level ， BJ 又搞個演算法靠校內試計分，最後因為私校公校就讀人數有唔同成個系統完全偏向私校
之後就不斷賴武肺係前所未見，但啲英國佬見住歐洲唔少國家都搞得好過英國，你可以想像到佢哋心入面點諗。同埋當年英國一邊打一戰一邊頂西班牙流感都冇搞到佢咁差

支那隱瞞疫情的確係原因，但 BJ 呢鑊冇可能走得甩。你住喺英國日日見住個政府啲政策亂咁黎，之後個政府屌返你轉頭，我諗大部分人都好難唔怪個政府多過支那

呢只共狗又9up
不愧child登囝之父

好似話驗個病毒要市民自費：要成百幾磅驗一個人

幫幫手

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

垃圾片

唔好成日攞兩院打飛機啦

民主黨已經受支共滲透，

成年搞咁耐都剩係話向中國爭取人權

唯有共和黨係奉行滅共

民主左派返去幫黑人抆屎啦

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

唔駛佢證實，之前泰晤士報咪爆左bj話係俾美國要脅先搞到兩頭唔到岸，換走侵改政策就可以繼續同中國合作5g。

大英祖國已經比BNO過去居留
連登狗仲得寸進尺

真係賤撚過閪

完全認同

美國本土都有好多議題，唔係剩係得中國一個
民主國家，要睇選民抗中國理由有幾堅實
其他嘢做到氹得掂美國人，就冇乜人理中國威脅，有得買平價中國產品，放中國資金推高股市，吸中國毒可能佢哋仲開心
正如好少香港人會好上心俄羅斯威脅，關心俄羅斯有冇免簽證嘅人可能仲多

我覺得拜登上，美國未至於即刻轉成親共，會停留喺戒備，放縱中國發展，中國唔走出亞洲唔會郁手

就咁話兒登discredit 唔到拜登上台 香港同台灣會仆街呢樣嘢

支那就係喺奧巴馬拜登果期上位上得最快，面對呢刻邪惡支共拜登一個具體策略都攞唔到出嚟，淨係講埋晒啲又傾又砌嘅on9 嘢仲弱智過販民。支共最想就係返到以前應承咗當做咗，跟住一直拖一路偷一路搶嘅美好時光。

政府冇意志去企起嚟面對支共，國會亦都唔會咁落力。歐盟英國冇咗美國壓力 日台冇咗美國支援，國際線自然會潰敗。咁你quote 果個巴打講嘅嘢都幾有可能發生

反而想知共和黨以前有幾反中
點解又會俾中國坐大?

依家有bno 5+1咪算囉

911 導致咗美國果期要投放心機落中東，而且布殊都係傳統政客唔會做得出啲咩破局出嚟。如果要再推前啲已經係蘇聯解體前，聯中滅蘇嘅嘢都係無可厚非。同埋留意番2008年奧運之後支共先至慢慢擺脫養晦策略開始吞併世界，咁呢八年入面其實奧巴馬政府做過啲咩有效嘢制止支共？TPP 呢啲俾錢買盟友其實對支共冇效，因為啲盟友可以兩邊奶甚至用番美國啲錢食番兩邊。

另外你理唔理解重點唔係美國邊個黨反唔反中，而係喺呢場大選入面邊個cabinet 會對支共有殺傷力？

四年可以好多野發生

其實反支都可以幫助經濟，打贏支那後逼支那割地賠款就可以增加英國收入同改善財政狀況。

無辦法，所有野都係求財

仆街都係自己攞黎
食黃店抗爭

英國🇬🇧佬成鳩日出賣香港

咁到底要點抗爭至會令拜登輸

當年回歸咪有份

所以等N年都未有制裁末落帝國

海底撈或設全球分店

淨係想做生意 同左膠好撚大分別

其實英美都有好多人都係咁，為咗錢，佢哋又真係冇義務幫香港。

屌啦星，又話共濟會好撚把炮，廢過共產黨

連登仔: 香港推動世界圍堵中共
中共: 哦

妄自菲薄

仲未睇到匯豐渣打咩事？想睇埋共產埋太古先知醒？

我係希望大家認清事實
一係做奴隸，一係反抗，唔好有假希望等人救

停留係古代？

所以政治都係一盤生意

所以你話要響香港抗共
根本無野做得到
你唔走就預左共產
英國俾左5+1你地
依家有得揀
以後有咩事都唔好再講國際唔幫手
從來無一個國家有義務幫你香港人
只有你自己去爭取

收皮啦你地班兒登支那賤畜，生生世世都做中國人啦

如果講硬既話依家應該係
美國 印度 澳洲（除左vic) 比較硬

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

連登改名做支登把啦，數典忘英，抵班人一世做中國人，喺英國見到支登港蝗一定要追擊

所以侵侵唔連任嘅話，全世界一定返轉頭奶共

其實係你地幻想英美想幫香港爭取民主姐
所謂袁爸同所羅門都係推出黎比希望你地繼續抗爭姐

民唔民主遲D毛講
最重要係趕走班支那豬先

都係支那種黎喇
劣根性太差
去西方國家洗返幾代差唔多

Bno visa已經係盡頭

其實都幾覺得袁爸雙面人

所羅門同袁爸未必係咁，佢哋至少係真係反共
係連登仔自己ff 緊人哋反共 = 香港人抗爭緊
仲要信紅底沈旭暉，香港人死鳩硬

印銀紙印到統治全球

其實美國都好少提及中國嘅威脅點樣威脅到美國國民生計，所以啲人咪覺得唔關自己事

佢仲想証實D乜嘢？

一國兩制的香港本身就對內對外都好有利
係佢地on99 要搞成咁

成個世界復興番皇朝

四年可以偷走好多科技
只要中國做到暫時性自給自足，而美國又係呢4年對中國嘅依賴性增加
美國係好易變世界第二
然後如果我係中國，我會直接再踩大力啲，踩到你無可能上返第一

經濟文化侵略呀 其實勁過蘇聯好多，好似慢性毒藥咁 發現嘅時候已經太遲

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

中完武漢肺炎，死過翻生都唔醒。
無得救喇

訓咪訓囉。
人地中東發生咩事你會唔會理？你會唔會批評邊面唔岩？

點解武漢肺炎死咁多人佢哋都唔醒呢

大愛左膠：疫症尋於全人類

有TSMC, 實救.

香港人移民英國後
多喚醒佢地 最主要宣傳共產黨點樣危害世界
成日話咩英國政治犀利
去到而家比中共滲透晒 美國都清醒
英國重係瞓緊 就知日落國幾咁廢
下一代預備講普通話啦！英國人

如果只計GDP中國同印度將來都一定會過美國
你只睇GDP就中計啦

白皮豬都想發大財

因為地緣上英國離中共點都隔住歐美,就算真係打都唔會打到佢.

民主共和兩黨本身就係柔性政黨，黨紀鬆散，光譜闊到乜咁

啲人根本可以隨便轉黨籍，侵仔01年嗰陣都係民主黨添

咁樣標籤啲黨員根本就無根據

共和黨Thomas Massie仲要係惟一喺香港同維吾爾人權法案投反對票嘅人添

你咪睇下拜登上台之後
佢對支國態度會唔會軟化咯
唔同風水要等十年八年
呢件事一兩年內就知
我到時再問你

根本唔關反侵事
拜登本身就係走奧巴馬綏靖路線
你睇下佢上台之後
會唔會放生啲被制裁緊嘅支企就知
呢樣嘢好快會知
唔駛爭拗

Boris Johnson個細佬同老豆都勁奶共

唔講利益唔通同你講義氣

巴打心水清
知道班柒頭淨係識「連登仔」「兒登仔」咁標籤

無論地緣政治同經濟,英國制裁白俄都基本上冇後果,點同搞中國同香港

其實呢個世界不嬲都係講錢

係,見親連登有post話蘇聯勁過中國好多,真係

咪係，uk幫到盡都仲要畀連登插
洗唔洗派兵嚟登陸香港你先滿意啊 連登仔

共和黨Nixon 咪係反中先驅囉

冇義務幫唔等於有權將香港人當禮物送比支那

Take down CCP

點解今時今日仲有咁多懶係中立客觀幫對家搵埋理由既低能仔

連登最多放負撚同犬儒，尤其假期

咁又唔會
不過支共會嚮各方面控制個世界
例如你睇荷里活片
會因應支共嘅價值觀而拍
其實依家都開始緊
之前班鬼佬覺得
你支共點搞都係搞你自己國內
與我無關
我只係賺錢
但係當支國投資越來越大
令到班鬼嚮經濟上同佢哋分割唔到
支共就會開始要你本土製作都跟埋佢套標準
其實香港就係一個實驗場

垃圾

日落國、算吧啦！

支那 柒係柒在個格, 土匪無賴鄉下佬扮上流紳士, 掠奪全国資源 有咩做唔到， 除左搞老美 想做世界霸主

咁黃台仰都係低能仔

街市賣菜阿嬸讚你靚仔你係咪真係覺得自己好撚有型呀

支那狗樓主

支那種收爹啦

係考慮到你班賤種幾個垃圾先唔幫你班畜牲

呢啲只係我哋一廂情願諗嘅嘢， 人哋大部分諗嘅係點樣搵錢， 呢個係好現實嘅， 只係好多人仲係接受唔到。

你老母比支那人搞先生到你隻支那種出黎吠

只是不願相信

所以咪要向英國追債

班bno撚死咗條心啦，正如袁爸所講，國會班友唔想破壞一國兩制，所以嚟緊條bno法案根本無可能過到

照噉睇嚟，條法案未必過到。

呢條撚屌又咪左仔，收皮啦

好彩連登仔冇做國際遊說
睇呢個post俾你地做死撚梗

英國....